［伏工］見到Wanbo/萬博，千祈唔好去

上網搵唔到香港官網
淨係搵到總部位於廣州嘅同名中資
以為最近黎香港發展啦

點知去到interview
俾蛇頭耍兩耍
叫我行去中銀interview
黎到話請trainee
最慘係見我嗰個好似唔知我係俾人呃過黎咁

一句講哂
wanbo exhixxxion/ 萬x/ x博
唔使浪費車錢去架喇

中資都去
拉

邊度地址

之後先知架以為港資開頭

尖沙咀

之前搵工狂喺indeed, jobsdb send cv，應該一日都幾十份，所有打嚟叫我in既我都約咗先，wanbo有次打嚟叫我去尖沙嘴面試仲要著suit但之後我搵極啲record都搵唔返我apply過，嚴重懷疑佢哋唔知邊度偷人啲電話number呃面試

最後冇去in

早2個星期去in過，一上到去都覺得唔對路
聽見個agent話係幫中銀請mt果下已經o撚哂咀
明明係apply marketing post

我apply嗰陣係admin post

第二日打嚟話我apply咗marketing executive

In嗰朝仲打嚟提我幾點邊度in
In嗰陣 佢話其實係獵頭 幫中銀請mt
望咗下我cv 叫我過對面中銀in

過咗對面 一出lift見到保險部 即刻禁lift走

之後仲打畀我 即刻block咗

mt 都要經agent lol

係咪海港城唔知咩10樓

7月個陣我都見過呢份
個陣都有幾個人一齊in
點知我前面個個in完細細聲走埋黎同我講好伏
最後個情況同你一樣 我仲走埋上去叫我做保險

見撚到強國拼音名都知係伏啦，使撚去in 咩

就到搵工季節 幫手推下先3

輕輕一推
今次係人事部黃小姐打過來，電話5596xxxx，野都未講得正，屌
又唔肯send email，問我apply緊邊間又話要見面時問返周先生
問我係through邊度apply佢地嘅，仲話要問廣告部
伏味 999999999999999

岩岩都收到電話 問佢我係through咩申請佢又係話要問第個部門

輕輕一堆
我都收倒電話但無apply過呢份野
條女又係廣東話都未講得正
佢哋新office喺TST新X中心

幫手推

我都差啲中伏！好彩無去

王小姐以唔鹹唔淡既廣東話約我上去見marketing ????（聽得我好辛苦)，後尾我check返，根本無apply過萬博Wanbo既工。

於是即刻搵個fd討論，點知佢都有2個fd中過伏。間野以marketing ???? 約你上去見工，之後就叫你去另一個地方interview做中銀保險。

利伸：係jobsdb搵工（唔知邊度出賣我個人資料）

間野係尖沙咀X港中心

岩岩都收到電話 31746306
話請marketing assistant 底薪13k起

我心諗我都冇apply過你地公司 咩萬博
好睬冇答應佢話去interview

然後就search到呢個post
笑到向左走向右走

Exactly, 5596482x 黃小姐同周先生，新x中心。講嘢一舊舊

Marketing assistant
新港中心2座701室
係咁打黎問你係咪去到interview
我話我都冇apply過你份工
佢都照繼續問你黎唔黎到interview

今日都有叫我去in呢份
又係叫著suit in marketing
心諗之前都無apply過呢間公司嘅工
好在見到呢個post 果斷講返話唔去

恭喜哂

哇 屌 今日都收到呢個電話

我頭先都收到電話 條女打電話黎問我係咪XXX
話自己係wanbo公司 話我之前apply咗份marketing assistant
睇到我cv想約返我做個interview
聽到佢講中文好似唔多正已經feel到伏
仲話要著suit 問佢公司地址個陣 講講下電話突然收唔好
又打多次黎同我約
我記憶中自己都好少apply marketing既工
所以我收咗線之後馬上上jobsdb搵record 根本唔係我apply過個幾份marketing工黎
地址：尖沙咀廣東道新港中心2座701室
電話：31747689/55964828（可能仲有其他電話號碼）
條女仲講得出我姓咩 搞到我一開始以為係真既
都唔知佢地係邊到偷返黎啲個人資料。。。
大家搵工既時候真係要小心啲

Same here
其實呢排除左呢份
都試過幾次有人打黎叫我做宏利 AIA 中銀
都係冇報過 但係又講得出我姓咩
話網上睇到我CV
但係我明明求職網果d資料都set哂private
唔知佢邊到睇到

前幾天接到了 電話今天去面試
還好看到這個帖子 才知道是騙人的
打電話過去問他們 是不是幫中國保險找人
她說是的 然後就跟她說取消面試了

岩岩收到wanbo call，覺得唔對路即刻上網搵點知真係伏

1

遇到既情況同你差唔多
係打黎條女咬文嚼字清晰到一個異常既地步 (好似有人揸住把槍企喺佢後面咁)
地址：尖沙咀北京道1號12樓
電話：31746442
一見到GOOGLE唔到任何資料就知伏味濃
好彩連登有巴打開POST
唔係就中伏

我都收到call 叫我見工，一開頭仲以為係agent 嚟
Search 返先知係伏，仲應承去interview

same here 岩岩都收到call 不過睇完之後決定唔去。。。

Same here
琴日打嚟叫上去in，但我搵極都搵唔到我個apply record
Goggle search 個地址又唔係呢個名
打嚟個個係高小姐，廣東話都講唔正
電話：3174 6309
地址：尖沙咀美麗華A座22樓2214

Same here
收到電話都覺得怪怪地
印象中自己係冇apply過啲間公司
仲話請緊marketing assistant
但明明我唔係揾marketing既工
問佢係邊到見到我cv
就話要問翻人事部先事
好啦話約interview 唔知頭唔知路就應承左
收線上google揾Wanbo就見到啲個post
好彩冇中伏 我都唔會去in
-
電話:31746442
地址:尖沙咀北京道1號12樓
叫我去到搵黃先生

我今日都收到，諗住去in ，睇到哩個post
又係黃先生周小姐
尖沙咀廣東道28號力寶太陽廣場4樓408 B室

問佢係咪請保險，佢話唔係，佢地做好多post
今次係移民顧問

最後都係洧底唔去in

我岩岩都 收到call
一個叫crystal wong既人
一輪咀講左好多野
話做唔知咩marketing
我話我冇呢方面經驗 (我得sale經驗）
佢話其實做既野都類似

之後就問佢咩公司 佢話係boc life
我話我冇apply過
佢話係jobs db見到我既cv幾合適

但佢就話video call interview
係咪都伏伏地

岩岩收到 又唔係唔知頭唔知路應承咗 好彩連登有post

我啱啱都收到 應承左 但疑惑左超耐 好彩搵到呢個post

我都有收到，仲叫我去搵陳先生面試，好彩呢度有post。多謝各位！

me too just have a call from ms wong (wang)

想知係咪咩中銀xx？ 你有冇去

岩岩都收到電話 叫得出我個姓仲以為係真嘅 搵極都搵唔到我個apply record 咩Wanbo搵陳先生
地址：尖沙咀廣東道30號新港中心2座701室
電話：xxxx7790
大家小心

我啱啱都收到吖
佢打黎都係同我講請marketing assistant
跟住我話marketing 我冇興趣
之後佢就話佢地都有提供啲human resource post
叫我聽日去到同佢地經理 (黃先生)傾
之後應承左
但我一直都覺得好奇怪
所以睇翻我apply job records
我完全冇apply過呢間嘢
之後跟據佢打俾我嘅電話
諗住上網搵
但咩都搵唔到
不過好彩上網搵到呢個post👍👍

資料:
電話: 31747790
地址: 尖沙咀北京道1號12樓
叫我搵黃先生

我啱啱都收到 我都mark低晒啲資料
我已經話我返緊intern要7月尾先完 佢就話想約咗見面先 manager會到時同你傾細節blablabla
之後我睇返啲application完全搵唔到record 睇返上一lot application都冇 勁奇怪
我再打返去問公司名同詳情話想作record
話係叫萬博 人事顧問公司會幫人搞recruitment
想約我interview title係marketing assistant
幫公司搞event 同做聯絡 話網上見到我cv話覺得我係幾適合嘅人選

因為我聽完第一次電話上網查下個地址但係個地址係一啲培訓學院嚟嘅 我就覺得好奇怪
地址係 尖沙咀廣東道30號新港中心一座12樓5室
我再問吓佢話點解我喺上網見唔到你哋個公司嘅打咗個地址之後
話佢哋公司平時有時會喺新港中心度開meeting嘅
我諗越覺得唔妥 因為我又唔係讀marketing 又冇marketing工作經驗 再上網睇見到係伏 就打去cancel啦

佢勁想留我同說我in 話係時間唔啱定點 我平時都未見過有公司求人地interview Cls 要小心

推啦唔好拉
唔想有人中伏
功德無量

收到電話叫我去新港十二樓in搵陳先生 仲應承咗好彩睇睇嗰post